正式宣佈2020年奧運舉辦地為東京！！！

Yeah！！！！！！